(黑子)其實紫原好柒

一開波話咩銅牆鐵壁 黑仔一個推波就收皮 跟住發脾氣上前進攻 吹到話咩一場攞100分 跟住就畀Zone火神block到瞓低 好啦後尾輪到你開Zone 結果進攻畀人雙人封阻 防守又畀人流星灌籃 去到後尾空哂 連絕殺球都射唔到 仲要畀黑子block埋 成場波 冰室打得好佢唔知幾多萬倍 能攻善守 唔夠火神打都唔氣餒 轉為助攻 反觀嗰條友 一開始唔攻 後尾唔夠人打就話要放棄 又話自己夠高就可以屌打矮仔 結果畀矮仔block 都未計人哋陰鳩你進攻犯規個下 咁大意 講到自己幾勁幾勁 其實成場波就喺度柒

咁佢都預唔到黑子跳起2米幾3米block佢既

有冇人計過黑子要跳幾高先block到舉起手嘅紫原